睇完大帥哥結局感想同劇中狄奇馬炭係架車爆炸咁!

蒙大帥見到手榴彈果下唔係仲有中伏feel咩

你老尾高下立見 希望樓豬深潛

唔好笑

哦!!!